(An/IOS) Crash Fever 台版 招人開Line群組團打

最近回窩crash fever
本身都好鐘意玩呢隻驚
想開個Line群一齊玩一齊打超巫
有無巴打回窩or新手都歡迎
有興趣留個line id比我，我開群
btw我都係非洲人，得隻龍馬叫勁少少

附上睡衣惠惠

推

仲有無人玩？

圖靈時期入坑,玩下停下

竟然無人玩

玩家留名

大家fest免費卷抽左啲乜？

庫倫係新抽

玩咗10幾日，有冇人帶下我一齊刷活動
台狗個個要某隻角先畀你一齊刷

有